831仲有一星期 想幫巴打推呢首歌上熱門

連登音樂鬼才午若將一句咁普通嘅句子變咗首咁嘅歌
請大家多多支持本土黃色創作人 CLSS

你講一句，我將佢變成音樂，但今次有d唔同

你講一句，我將佢變成音樂

*樓主p牌推唔起 所以好想幫佢推比更多人認識

自推

自推十連

自推九連

自推八連

自推七連

自推五連

自推六連

自推四連

自推三連

自推兩連

自推一連